兩登高質定義各有不同

高登:
愛國=高質

連登:
若蓮喪子=高質

所以點解有人長期覺得高登高質過連登十萬幾倍

正如支那港豬 同 香港人 定義「先進」同「落後」係相反咁